點解admin容許算命佬喺連登搵食？

金融地產佬就唔得？

$$$$